所有屌勇武既人同我入嚟

就算啲post 係真係假係五毛帶風向，係咪就等如你地可以繼續唔思考唔反醒自欺欺人話比自己聽勇武會一直為我地付出？有無諗過有一班真既勇武付出咗咁耐之後，見到大部份人一直都唔（肯）改善真係頂唔住要退出，比你地成班人咁樣屈話係五毛帶風向會有咩感受？其他勇武見到又會有咩感受？

可能你唔係勇武體會唔到個感受，但可唔可以試下企一企係勇武既立場諗下

勇武都係人，都會有情緒，佢地唔係鐵做唔係機械人，唔可以一直義無反顧咁衝，你地係咪對勇武既標準定得太高？

提防五毛唔係拒絕思考既擋箭牌，唔係當你見到稍為唔啱聽唔合你意既說話就用嚟屈人，然後退出對話，退出思考既工具

不分化唔係拒絕改進既擋箭牌，呢句口號唔係用嚟維持虛假既和諧，然後扼殺所有檢討改善既空間

有無諗過如果果啲勇武係你地所講既五毛，咁你地帶頭屌勇武屌五毛果班會唔會都係另一批五毛？

果初7,8 月果陣既"多謝你地", "我地會幫你行落去" 全部去晒邊？

保持思考，先係對抗五毛既方法

Be water, be humble

預咗比人屌我係五毛，一直都唔係成日上連登出post 既人，只不過係見到忍唔住想提醒下所有人

邊有人屌勇武

屌勇武開post 退場 果班人，而家熱門一大堆

有冇諗過屌果班都混雜咗五毛帶風向

一個正常,一大堆半夜輪住出post明顯係屌緊五毛啦

唔撚會屌勇武

勇武是香港人最重要的資產

d人係屌風氣姐 同屌勇武好大分別

有無睇過我篇野，我篇野有講到，咁短睇都唔睇下就留言

篇野就係想提醒人地

而家係勇武要退場屌緊和理非喎

咁嗰D真勇武要檢討下自己點解會成為風向既一部份喇

正式宣告 - 仇士小隊退出抗爭。
以呢個閪POST黎講
「運動初期 我等行動都會有人附應或開遮幫我地善後」
呢到暗示緊而家冇人幫佢地遮 冇人呼應佢地
但係事實係點你有係現場既唔會知
我睇到呢句就知佢作野

「經過最近捉鬼事件越多，嚴重影響仇士小隊將來行動
所以在此宣布餘下成員將退出抗爭。」
有冇真係多到咁離譜 心照喇 一兩單 前線咁春多人咁啱係你嗰隊食哂

本身諗住出聲 廢撚事
你知有D撚頭見篇文有D煽情就母愛氾濫
(例如中環和你LUNCH同TG物資GROUP D ADMIN 句句都仔女BB嗰D)

轉個頭見到個POST有千幾正評就知連登多白痴
而家去到成萬個添
真係恥辱黎

有人扮咋
係真既點會驚死人唔知佢有做野咁開哂POST講呀
想攞威定攞安慰?

但係樓主就覺得會有真勇武用篇文黎催淚
洗撚希罕你地D眼淚咩

又要做又要屌既由始至終都係得國難五金架咋
仲邊有人咁小學雞